\play{https://www.youtube.com/watch?v=ecED5Q9gnrU}{Γιοβάν Τσαούς, ρε (-1, -0.3)}
\play{https://www.youtube.com/watch?v=cmreGrUiLU0}{Κρανίδας, ρε}

\begin{minipage}[t]{0.49\textwidth}\useparinfo
Πέντε μάγκες του Περαία\\
πέρναγαν απ' τον τεκέ\\
Ένας είπε απ' την παρέα\\
πα να πιούμε ναργιλέ

Μπήκαν μέσα να φουμάρουν\\
φώναξαν τον τεκετζή\\
Πιάσε αργιλέ αφράτο\\
με Περσίας τουμπεκί

Δύο τάληρα τον δίνεις\\
τρία θα πληρώσουμε\\
Αν η γκλάβα θα γεμίσει\\
θα σε προτιμήσουμε

Φούμαραν και ήταν τζούρα\\
φώναξαν τον τεκετζή\\
Δεν κατάλαβα μαστούρα\\
ήταν σκέτο τουμπεκί
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.49\textwidth}\useparinfo
Εσυ νόμιζες πως έχεις\\
τίποτα κορτάκηδες\\
ούτε πιτσιρίκια έχεις,\\
μήτε και πρεζάκηδες

Πάν' εκεί στο Κουνελάκι\\
έχω ζούλα ναργιλέ\\
πάμε μάγκες να τον πιούμε\\
να μην πάμε στον τεκέ


Εσυ νόμιζες πώς έχεις\\
τίποτα κορτάκηδες\\
Ουτε πιτσιρίκια έχεις\\
μήτε και πρεζάκηδές

Αν θα κλείσουν τους τεκέδες\\
Πειραιά Κρεμυδαρού\\
Τότε πια θα κουβαλάω\\
στη σπηλιά την κουρελού 
\end{minipage}
